---
date: 2017-05-14T21:34:56+08:00
hiddenFromHomePage: true
tags: 
- 作文
title: 稻香村
---

瞎写的小作文系列...

<!--more-->

稻香村是一处山野田园风光的院落，俨然是“竹篱茅舍”的农家风光，稻香老农李纨住在这里。门前酒幌“杏帘在望”是贾宝玉所题，院内只有一口井，一片菜地，几棵杏树，几间小屋，朴素而不失典雅。绿油油的蔬菜被篱笆围绕在田中，与那杏树枝头清清淡淡的杏花，墙上堆满的稻草一起随风摇摆，无依无靠，自甘寂寞。在大观园这个繁杂的环境中不引人注目，保持着自己的纯真与朴实。

![稻香村](https://t.halu.lu/t/76/fhdwebp)
